關帝降乩:六月飛霜亂紛紛，兵賊不分害平民

夷狄暗中來資助，美人奸計奸上計

四分鐘開始睇！ 關帝話香港會贏架！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推。

正能量！

我每個post 都會咒一次：
黑警死全家

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

正能量

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

係！

P仔無得推
但支持

鵝群